README - На что обратить внимание

1.	Все внешние зависимости (js, css, картинки, шрифты и т.д.)

2.	js:
		- неиспользуемый
	 	- повторяющийся
	 	- вредоносный
	 	- обфусцированный
	 	- минифицированный

3.	Все переходы со страницы во вне (ссылки, редиректы)
	 	заменить на #landing_target#

4.	Верстка (адаптивность, явные косяки)